越南最大電訊公司棄用華為 成功自家研發5G技術

越南最大電訊公司棄用華為 成功自家研發5G技術

由越南國防部經營的當地最大電訊公司Viettel將推出5G商業服務，Viettel的5G服務並非使用華為設備，而是自家研發技術。

Viettel將從6月開始部署5G網絡技術，並計劃於一年後在全國地區完成。Viettel表示，研發部門Viettel High Technology花6個月的時間來開發撥打電話所需的硬件及軟件技術，將是繼愛立信、諾基亞、華為、三星電子及中興之後的第6間公司成功開發商用5G技術。

Viettel在11個國家及地區擁有超過1.1億個客戶，當中包括柬埔寨、海地及秘魯市場。(mn/t)

越南ho ball

廢國: 我地眼中只有陽痿5G

日落國仲奶唔奶

香港人應該了解一下越南歷史
因為越南上古歷史竟然係廣東上古歷史
古時候廣東唔係支那一部分
而係同越南同屬古國南粵(越)國
據越南史
南粵(越)國之後亦有士燮一朝代
士燮之後有冼夫人
冼氏之後有南漢國
到唐宋廣東先開始被漢人實質控制
但到元同清又失落比外族
所以廣東絕對唔算自古以來係支那一部分

越南都得，班垃圾英狗同德狗話唔得

士燮就係智障嘅最佳例子
奶孫吳鞋底
結果佢死咗就俾孫吳打柒

中華民族
一但融入其中
自己文化就會被完全消滅
所以越南韓國日本走得快好世界

6個月。。。。睇黎有人幫手

日落國唔止為5g奶共

推

六個月會唔會快咗d, d專利問題唔洗解決？宜家講緊唔係買基站翻黎set喎,半年就研究到商用？

幾時甩P
我估好多會員set左唔睇p牌post
p牌post好快沉

快到痴線

相反日落帝國呢?

越南都做到，唔同其他國家做唔到.....

早幾日德國先話唔會華為會落後10年
依家越南6個月收佢皮

我估係同西方國家買零件，之後自己砌

完美屌打支那

呢頭美國強逼你簽不平等條約

果頭就有亞洲國家 大巴大巴車落支那度

你叫班扯到硬一硬既腦障小粉紅點算

可能都係同中國買

又自煮研發

唔係卦? 英國同德國佬仲係到話無華為就無得用啵.